仆佢個街，因為今日有單關於蝦嘅新聞，我呢一排都食唔落蝦了！

屌那星一諗起啲蝦响個水管上面，成身即刻打冷震